8點Oh My Girl上認哥

等B站出中字再睇-.-

呼呼洗不洗貢靚..

粉頭嗰個正

呼bin園熙qq 順手支持埋牙定

yooa咁既look

勝熙不嬲正

YooA Mimi呢

yooa不了 mimi唔識

隻舞幾好睇

等熟肉先睇

你又啱咩

呢隊我都有d心得

咩心得

忙內我熟的

吓？

咋了？

出左中字

渣渣OMG,亞呢哈射唷,OMG是密打

ok thx

新歌幾好聽